GME 其實Melvin Capital 同 香櫞 有冇可能真係平曬倉？

有冇人知佢個兩間HF 係個140%嘅沽空率當中佔幾多？
始終個140%當中唔會全部都係佢地short
個沽空率由140 幾落到110幾
淨減少當係30% la
不過會唔會有可能係有其他機構係300 幾個位加左沽呢？

假設Melvin Capital 同 香櫞 係個140%沽空率當中嘅100%
佢哋平曬倉
140-100=40
不過有新嘅沽空機構係三百幾個位加沽70%
40+70=110
咁樣唔係都可以係110咩？
咁就變成有70%唔急住平倉，另外40%就好急啦

利申唔識睇option 平倉日期嗰啲嘢，呢個可能都有關，求大神解答

投資新手，有錯隨便屌
SH緊 20 GME

等未來人入黎答你

平左都唔奇 始終咁多日時間
唔通真係咩都唔做等死咩

可以
完整過程如下：
1. 只有機構可以係市面上平倉買入 而只有散戶賣盤 >個價會一直跌 >再而引發恐慌>賣盤增加>加速下跌(不論恐不恐慌，結論都係會跌，恐慌跌快d咁解，人係金錢面前係自私 冇人會真係同你Sh 有都係極少數）

2.機構將收返黎既貨還返比broker 再由broker流出市場 再由機構買入 >不斷loop

結果：機構以比較低既成本平哂所有空倉 而散戶sh既票會成為冇哂需求而成為廢票 即drop to zero（或者去返公司市價）所以有得走好走 越遲走既人就會被割得越多

咪同美國大選有班人話侵未輸一樣
可能平左倉都有可能未
冇100%答案
食花生算啦

連登仔唔會屌柒佢，最慘既係佢以為連登仔可以控制整個市場，反正開淡只係死路一條，唔通唔俾樓主死咩

深夜時分
連登啲人終於理智啲
我唔信個價炒到80蚊嗰日
機構唔會去做cover call

覺得gme 平咗倉嘅人入一入嚟

嚟嚟去去淡友都係嗰幾條傻鳩個名 其實乜心態

你呢個流程咪係星期四做左囉
結果散戶幾乎冇賣盤
得少少冇意志力既傻散放貨
同埋機構自己左手交右手
已經壓到115蚊都冇人放佢仲可以點
再壓低D更加唔會有人放啦
最後玩左成晚一比返散戶買返個價即刻掃上去
根本而家你再壓價散戶都係會再接貨
變相機構只會愈黎愈少貨

連登仔覺得機構係冇手冇腳冇腦冇錢，一short 左都唔會做protection 唔會平倉，short 到永遠

冷靜分析如果真係平左倉，點解要講比散戶知等佢地唔好蝕錢，湖空機構係大善人，二，點解要星期四班咁核突，出到禁買，星期五出到禁call08金融海嘯又唔出招要咁多散戶死

你知唔知期權係咩，你long call一定有人接你short call

話之佢乜鳩Capital 香櫞定臭櫞
戇居居沽到突就係抵死

我收到料佢地一早已經平左倉

不過未平右倉呀傻閪

咁你知唔知咩係market maker/gamma hedging/夾iv

Melvin Capital 只係俾大眾一個共同既目標
佢平晒倉未根本唔重要
最重要係沽空仲存在
邊個沽空係唔重要

之前嘅倉總會有平哂嘅一日，問題應該係佢地有無開新倉

正解
但最好係有機構
如果係個人投資者都接唔起貨

我一定會俾錢落廣告同人講我平咗倉

好好心，啲散戶搞到Melvin豬咗成百億
Melvin仲要出錢買廣告提散戶要走

同係咁宣傳國安法唔會影響自由一樣

華爾街要改名做東華街
開善堂

仲要限制買貨，根本就係再世老母

本來我思考緊佢講嘅嘢
望一望個名 冇嘢啦

點知幾時到期？
我覺得佢星期四五嗰啲行為唔似平倉
似買新約拉遠個到期日

你咁答d人點吹淡

最撚低莊就係星期四禁買 但都反映咗佢要用啲咁嘅手段嚇人走

同你一樣

真
借鑑連登討論美國大選
連登吹咩風, 買返相反實無死

其實大把老散有份沽

冇
CNBC fake news 黎

唔多 特別係星期四五
星期五最後10分鐘先開始打$320攻防戰

認真想問 佢係咪一定要平哂咁多%既倉？

習近平都平唔撚到

唔洗
夠保證金 同 比息就得

我剩係知只要GME個價keep 到200+ 甚至150+
就一定有HF失緊血

散戶大不了total lost
我只係想HF 倒蝕

姐係如果只係平50%既話就得 升到一半好大機會人踩人？

佢有無平都唔緊要
個Short ratio 仲係好高
鬥長命囉 SH到下年
Short全部都要死

呢隻股根本好多人玩，而每個人拎既錢都係閒錢，呢下先恐佈
成日講到咩人踩人，根本入得場就預左total loss, all in 唔少都比人嚇到走左啦

就係privatize profit, socialize loss 先令咁多美國人咁撚嬲

真係平晒倉既話個價 成交量同個價就唔止500蚊

但佢新沽既唔係琴日到期咖嘛應該？

沽空正股係冇到期日
交得起保證金同埋利息擺到下年都得

如果淨睇13F
Melvin淨係買左幾千萬PUT 果度應該接近total loss
不過好大可能佢地係早一排升到30幾果陣Short左好多
呢個trade應該槓桿式咁蝕錢 如果唔係都唔需要Citadel過咁多水

我幫佢答 星期四嗰啲核突招數都係煙幕黎

星期4佢根本行左一步死棋
將呢件事由一件茶餘飯後既事escalate 做一件路人皆知既事
仲要掂到咁多人既底線
結果唔只加強左散戶SH既心 仲要令好多人入幾股黎睇戲
呢班人入場前已經捻定係大戶開外掛 想睇大戶死
輸左唔心痛 更加SH
依家都唔知佢想點樣呃人放

淨係連登都有幾個啦

點解我同你見到嘅唔同

Database last updated on January 29, 2021

唔同網站有唔同推算方法

有人根據唔同網站short interest計，平均好似100%左右

屌你老母死淡狗 我500000usd 1股阿

S3 就計113到

佢實唔會係股市平倉.

不過你諗下, 我係一個大戶, 見game stop 而家300 蚊. 我實做short.

咁我咪問melvin 哥你唔會唔貼錢比我, 等我接你倉.

我又可以賺melvin 哥錢, 又可以做一個$300 gme SHORT.

如果唔係必要, 我都唔會係股市買 stock 平. 最多咪揾下有無大戶做下手.

aggg 我放我果幾股時都會搵蘋果同我做專訪

萬一蚊月薪梗係平唔撚到

你strong hold
對家一定strong short

Short到140%
連登仔唔知即係long 到240%

又係佢

115個陣接左貨 而家開心SH中💎✋
佢越跌我就越溝

我掩護你

成班鳩到覺得沽空機構覺得自己 sure win 行 naked short
個個都散戶思想，真係貧窮限制左
呢兜局中局，搞到孖展按金同 option 爆倉，咪攬炒班用 Robinhood sofi 啲人

08死因係 CDS, 今次應該係 optons，呢樣野根本唔應該俾散戶玩，仲要開星期權證，而家美國權證成交已經大過正股啦

140%肯定唔係佢自己沽晒
應該係幾隻基金夾埋圍飛

得平倉一招嗎？

係平左 所以一律建議沽空

個short call可以係coveree short call未必代表有人加沽

邊個網睇到最update short float ratio，睇左幾個網個ratio都好唔同

因為大家都係估估吓

救命
班人一直以為要平倉平到0% short interest

咁姐係如果機構有10％貨都可以係咁loop去還100％貨？
股票新手唔好屌

有乜好思考 人地一路做緊呢樣野 左手交右手
點知D人同佢有幾多貨就接幾多
扔完10%貨出黎 自己可能接得返6% 其他4%比人掃走左
扔下扔下自己冇哂貨 焗住問人買 到時就精彩

算啦，啲人仲唔明其實玩緊乜可能成件事來龍去脈都唔知